緊急 有狗喺金鐘截停紅小並要求喺橋底停車熄匙

緊急

有狗喺金鐘截停紅小並要求喺橋底停車熄匙

PUSH

推

屌憑咩呀

屌你老母
走撚左啦都

蘋果live梗
錄哂影
抄身份證

屌佢老母

去3號碼頭搭愉景灣船
入去轉車去機場東涌
或去北商場轉的士

屌佢 捉緊重犯呀?????

live梗

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時放棄個袋話唔係自己

大獲